鐘意左個男仔

鍾意咗佢一年半
但係人哋有女
屌..好想放低佢

絲打你都幾長情。
你岩岩知道佢有女朋友？

知道左一排

鐘意咗佢一年半但隔咁耐先知佢有女朋友

佢呢排先開始拍

點解鐘意左年半都唔同佢暗示下

放低啦,仔死仔還在

中意又唔出聲

可能巴打

唉 I KNOW THAT FEEL

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？

驚等陣講完冇朋友做就仆街了

Dllm

暗示咋喎，又唔係叫你表白。起碼你知道佢個心點諗呀嘛。好過依家佢有女朋友，你同佢繼續keep住做朋友只會令自己痛苦

鍾意左個有男朋友既男仔

呢排見到佢哋po ig痛苦到想死

好慘

咁你慢慢驚

咪係囉。
不過行到呢一步，唔好再諗返轉頭
唔好再睇佢ig，你喊到死佢都唔會理你。
重新出發啦

最好佢鐘意既人講咗先 唔係留個心到會好辛苦

咪當少個朋友囉？
仆街得過而家嗎？
下次主動 d, 同埋唔好驚仆街，仆左都企得番起身㗎嘛

等我講你最想聽果句出黎啦.
搶佢返黎

可能你鍾意佢既野
只係你幻想佢好美好既一面呢
或者當你地更進一步了解
你會發覺其實佢都唔係咁吸引

頂
唔知以為自己出緊post
同樓豬一樣鍾意個男仔好耐 但佢呢排有咗女朋友
仲要係一個我好唔鍾意嘅女仔

Btw我哋一齊努力走返出嚟！